入黎講下自己條女有幾無腦

佢話男人強姦佢都實夠力走

佢話識床上奶牛真人
我即刻屌撚到佢開花
識埋d on9仔

樓主兄弟遍四海

佢話女人強姦佢都實夠力走

相信狗公喺普通朋友

我個件以前都係
比我屌得多先信主動黎識佢既都係狗公

高汁

唔存在既人
又何來有腦呢